今日新城市超多人！！！

星期五！
撞正一田優惠日！

突然好想叫下口號唱下國歌

你哋覺得七點半中庭好無

一田藍嘅

但唔反對活動

如果係一田唱會點

即刻報警

推

夠晒快夠晒急 殺黑驚惜手不及

推推推

唱下香港國歌幫佢助興就黎有國歌法咁開心

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

一個新城市

今日人流超多

一田多人到仆街

咁咪好 個個戴晒罩睇唔到邊個唱

亂棍扑幾件路人就好笑

有無手足已經係沙田

唱半個鐘振奮士氣下先啦

再唔會係連登睇任何行動post

幫手推上熱門先

和理非出動

係呀 攬炒！

幫push

推下

預咗有狗

真
今日好撚多人 部署都有所顧慮

做佢世界

新城市714放狗

A

Sing乜嘢呀直接喺中庭開香檳慶祝毅進狗暴斃啦

Join

多到似印度

一田係sell hk嘅

推!

有無手足係現場準備好

沙田手足

Where are you guys

要去行下街行下商場了

去贈慶

let's celebrate

推啊！！！！

W

中庭+各樓層要人

Push

push

三期 一田好撚窄個位 自己小心
一期就好

放狗趕客

和你一田sing

推！

沙田友聚

設電話聆聲
係咁播

樓層暫時好空

我要去一田買野

唱到佢藍中滲黃

中庭兩隻南亞瑩光人

以為去開香檳慶祝

如果可以cap番上年佢講嗰啲開香檳慶祝不斷loop就perfect喇回力鏢

早d 講嘛，啱啱走左

喂，等埋我啊

pppp

圍住佢唱生日歌咁唱囉

支持

l

所以咪要國民教育囉

中庭+各樓層要企滿人先
埋位夠人就自然有人嗌

有冇人真係帶香檳出嚟？

64616642星火

⼀由耍人

好撚多人準備開大波feel

why not

來來來

[文宣手足請入]國安法文宣方向

我今晚開香檳啊！！！！

唔夠多人 巴打幫手埋

唱紅歌好過喇

慶祝死左兩隻狗 黃天擊殺

咁突然？ 現場幾多人？

沙@_田_@柚

無LIVE ?

撚有人

真係一個都無
玩鳩我

七點至七點九係高峰
宜家人流少咗，多咗兩個螢光佬

中庭人流明顯少咗，七點至七點九係高峰
但8點正一田依然人頭湧湧

中庭+各樓層要企滿人
埋位夠人就自然有人嗌

如果八半仍然唔夠人就行動取消。

唱下歌先

你自己9叫啦
成班係樓上食緊飯同糖水,咪當睇人表演囉

玩撚狗未呀樓主 昆尻我出門口

抵你買咩輸咩啦

樓主又撚狗

快D黎 俾公司逼左去擺檔

態度正確

push 到唱歌

有撚人想知

黎到係咪可以俾我騎下你先

呢隻

屌你真係有人？

睇秋生哥新電影應該未有事住

我都想聚到人
但突發行動post接觸到嘅人唔多
我頭先係你對面

小妹下面開始多人

一個壞咗嘅新城市

成班人比樓豬個傻鳩撚 樓豬應該係沙田柚 全香港咁多一田死要揀沙田擺明就樓豬附近方便佢睇戲樓豬肯死出嚟未 軍師得你咁開心呀啦

此post 已完
拉

又畀人水咗出嚟？

又撚手足。拉。